訓左冇睇 亞洲球王武磊帶領西班牙人大勝幾多球

頭頂腳踢都唔入

咪又兩隊支那內戰

淨係睇片係覺得隊友太豬
冇女已經係最有威脅嗰個

條後防廢到痴線

狼隊勁多重炮手